【歡迎撚狗王包皮】阿仙奴20-21球迷吹水區 MMLXXXVIII

#StandWithOzil

雲加

負皮 上一頁

樓主pr 拉

負你老婆

Arsenal are ready to enter the race for Spain midfielder Thiago Alcantara, however, they are unwilling to match Bayern Munich's £23m asking price. [Mail on Sunday]

繼續吹

爺爺

All in C8派對啦

包皮: 諗諗下都係唔黎了

我唔介意吹埋美斯過嚟

c8 快。

party 開硬 我估佢剩番應該 牛蛙/c8/thiago
不過c8借既話我覺得可以再入多個

真心不了 咁玻璃 不如買c8仲好

有partyC8就可以收工 牛蛙係bonus

真係開硬派對？

Party幾時有消息confirm咗其實，印象中包皮前已經吹緊到依家都唔見人

已經係我地既人

應該已經簽左 之前話要賣左人先有錢買包皮
本身50m轉會費 所以合理

viu tv套野評價雖然好柒
不過依家有阿狗都可以睇下

其實攻中有安 燒
有派對先叫def夠少少
我唔太信已經夠錢買派對
另一個係蛙c8定Thiago 重點唔係邊個更岩踢而係夠錢買邊個，三個價位都幾大分別

今晚嬴個隊踢阿狗?

Lm

數字上同常理上我認同
但我地過往既談判能力同經驗。。。令我唔敢j住

唔使傾，違約金直接比就得

2千萬真係吹大左啲既

新救火5子

希望佢係想等包皮一齊公佈啦

For non-French people - Houssem Aouar’s 2nd name is pronounced: OW WA - please, we can’t take it anymore.

Viutv就講酋長球場

應該未比 但準備好比

仲係到講緊廢話

但我哋一個人都未賣就買到包皮 係咪即係筆錢攞咗嚟買包皮先

咪即係牛蛙囉

古箏師lm

講咁耐仲未去

其實係咁買埋d黑鬼點賣波衫

快撚啲啦屌你老母

我都想問 講到似層層咁 又冇消息 結果搶個巴西中堅又咁快手

應該FA cup (2M) + 排第八錢 (5M) 比Gabriel首期

7到, willock咁

原來係家姐細妹

有阿妺睇

前幾日有news話如果一切正常下星期會activate佢個release clause
但唔記得咩source了

R華

Our 咪得

Bell

牛華

(AFCBell)
Thomas Partey will move to Arsenal this summer. This fact will not be changed by dozens of tweets from journalists from Italy, Spain or England, claiming that the club will not pay the penalty clause.

It is only a matter of time, only a matter of time.

以為係迷gay嘅作品

Budget還budget
我相信阿狗儲備係夠既，總之佢預左賣人就得，錢可以墊支出黎先

係咪有微辣隻臭雞

?

會唔會訪問球星

兩男兩女 唔知係咪微辣

呢啲source+Sunday
睇下笑下咪算

誰
淨係識妹頭

最後一年約
就算猁簽都係差唔多價錢

技術就唔洗懷疑 勁撚到仆街 J到虛脫都得
肯黎既話可以話卡蘇拿終於有接班人

問題係 有英超唔棒去爭前四？ 有歐聯唔踢 踢歐霸？

阿迪達 西班牙人

加埋可以賣black lives matter

可能佢迷達

Thomas Partey will move to Arsenal this summer. It is only a matter of time. [ @TheAFCBeII ] #afc

條女係咪微辣嗰條藍絲

Gabriel都未搞掂
下個月中就開季
夾得個幾禮拜就上陣

拍得好垃圾
個兩條仔又chok
兩姊妹又唔知做緊咩
浪費左成節 唔知做緊咩
明明個名改得唔差
直接講哂足球好過啦

屌點解唔播入場片段

成日睇tunnel cam 好撚有氣氛好正

微辣得蘇菲係藍咋嘛

Saka真係好撞得

其他最多澳豬啫
有啲都係黃嘅

夠唔夠叔撞

Ainsley Maitland-Niles: Wolves and Newcastle target Arsenal defender

英國點解晏晝唔俾睇波

Di Marzio staff Matteo Moretto: No changes yet to the Thomas Partey situation. Arsenal do not want to pay the release clause yet and the situation remains the same.

社區盾慢慢練

呢場仲有ozil

真係拍得好垃圾

BBC: Wolves & Newcastle are both keen on Arsenal’s Niles, who is set to leave the Gunners. Arsenal are willing to listen to offers for him.
No bids have been made yet but it is understood a deal could be put together for an offer in the region of £20m
BBC

無經費 ？ 買得一張飛

屌叔都放

Viu垃圾到

達sir:你而家太有市場 之前同你講嘅嘢當冇講過啦
轉頭快啲清左個locker佢一路順風

咁撚快就完

條友直情影唔到對面龍門

屌你老母垃圾viu有冇垃圾到咁

For non-French people - Houssem Aouar’s 2nd name is pronounced: OW WA - please, we can’t take it anymore.
牛蛙幾岩

「亞」仙奴

其實家姐細妹都好普通

我睇唔到幾時有入波
不過如果睇酋長球場睇aftv好過
詳細好多

起碼同夏維斯同價

Down佢隻game支持下:Grapplepack

少睇youtube 邊個家姐邊個細妹

真係宜家先知 日頭只可以屋企睇

阿叔杯賽奇兵

夠膽死有一節唔關事 另一節又拍得咁撚差 冇內容冇重點

佢話逢星期六
咁即係其他日子唔會受限制？

我覺得另外嗰個幾正
唔係x男嗰個

兩個都叫x男

浪費咗啦，飛得去英國拍到咁

不過阿狗呢季被逼害 啲波多數深夜西波 影響唔大

其實個題材好好，但拍得麻麻

thanks我靜係識小薯茄

屌係咩唔識分家姐細妹
但有一個好似喺微辣常見啲
無咁多出鏡嗰個正啲

琴晚咪有人嘈Partey係咪防中既 自己睇下呢個thread

Arsenal ready to announce Gabriel signing and new deal for Aubameyang

Arsenal are confident of announcing the signing of Gabriel early this week but the defender will need to spend 14 days in quarantine before he can start training with his new team-mates.

想知個麗英咁柒點解都有人吹奏

依個題材可以拍得咁柒其實幾難

柒係賣點
唱日文歌幾好

唱歌好聽

無了

下把黎講ok啦

嘩

吹大左

咁點解簽約/medical唔冼quarantine

有c8殺加
不怕反正佢損失

唔知
我淨係知Saka應該打唔到假9 叔先得

人地youtuber都拍得好過佢

小薯茄麗英同微辣Rachael兩個唱歌我都覺得啲人吹大咗

文妓都好信

後面果個成班都咁仆街

一啲話得一啲唔得

其實冇記者話得

左同右

原來TVB依家播緊最期待嘅瑞典超級聯賽
唔知遲啲會唔會有龍蛇睇呢

佢拎住張相係咪張柏芝張相

真

係

José Callejon now in talks to join Villarreal as a free agent after 7 years with Napoli, confirmed. Good chances. Yellow circleFlag of Spain
@DiMarzio @SkySport #Villarreal [Fab]
愛狗個陣

衝冠

拿玻里好似都走唔少人
係咪搞緊大清洗

原來咁多球員隱性迷愛
(除咗卡蘇拿要避佢避到卡塔爾)

Tap in

最左正到

之前成班同主席反哂面
主席講明會大清洗

backseat呀 點止tap in

下年歐霸撞到等比達蛇屌打啦

呢幾隊咁L窮就咪放啦

豬撚左就好笑

狠隊有中資撐腰喎

有趣

唔講以為我地好有錢

希望呢啲只係續約叔前球會放風來試吓球員市場水溫

叔現時份約人工記得好低40k？

Mainland Niles除左係宣明會之外，有咩理由值咁平？
試下生得靚仔返少少起碼值60m

佢哋個Head of Set Pieces and Individual Development - Andreas Georgson - follow緊Arsenal同Arteta，唔知係咪佢

因為確保低組別入場人數

d錢留返哂俾文迪斯啦

無人爭
又要拖到轉會窗deadline

星期一簽 起碼星期二三先官宣

但唔洗影相/interview咩
唔撚明佢quarantine嗰玩法
個人覺得已經exempt左

.@David_Ornstein on Gabriel Magalhães joining Arsenal: “All the latest reports are accurate.” #afc

Done deal

冇quarantine
隨時社區盾都出到場

叫佢求其自拍錄條片 打個招呼得唔得呀

用返我地講個介紹算啦
包皮搶完波 長傳比一射入網

其實其他球會簽左會出左文先
之後先補相/片/訪問
阿狗就搞掂晒先出

Partey & Casemiro they both have the license to move forward when the time is right. However, their priority job is to screen the defence.

防守做到DM
進攻做到CM

Top priority一定係買佢
反而Gabriel唔算特別急/一定要買

似啦 簽約一定要真人
fab又講到明deal will be signed monday / early next week

.@David_Ornstein on Gabriel Magalhães joining Arsenal: “All the latest reports are accurate.” #afc

佢搞咩咁頹

買到人未 lea 都就黎開 慢手慢腳

Pepe嗰陣柒咗就冇乜見佢出po了

新韋拉

衛報 Nick Ames & Fabrizio Romano【 Tier 2 】：

Gabriel 下週將簽下5年合約。除此之外，阿迪達還想補充一名中場和一名前鋒，並且希望繼續租借 Ceballos 至少一個賽季。 但補充陣容前，阿仙奴可能需要先賣人籌集資金。

迪馬濟奧團隊 Matteo Moretto【 Tier 2 】：

Thomas Partey 的情況沒有變化，阿仙奴仍然不想支付球員的5000萬歐違約金。馬體會非解約金不放，雙方繼續僵持著。

BBC【 Tier 2 】：

狼隊和紐卡素都對阿仙奴中場 Ainsley Maitland-Niles 十分感興趣，目前尚未提出正式報價，但預計他們很快就會向阿仙奴遞上價值2000萬鎊左右的報價。 阿仙奴對阿叔離隊持開放態度，愛華頓也是阿叔的潛在買家之一，球員合同2023年到期。

tap in都不如

Sources tell @BBCSport Arsenal have not submitted a bid for Lille forward Nicolas Pepe and do not have the level of money being reported (€80m) to sign the Ivory Coast international this summer #LOSC #AFC

下面果個係咪安
個樣60歲咁

又扮無錢

爺爺既經濟學理念根深蒂固

但 Partey都唔續約最後free走

今季要找幾多

係公海見到迷拿手足個po比人係咁屌

4000萬磅俾愛字頭啦
再一野轟落party

叔有潛力都放

佢份約去到23年中

得返兩年定一年約？
同埋知馬體等錢洗 咁實會壓佢價

下體會又搞串個party

等緊Partey 遞紙走

泰晤士報 Gary Jacob【 Tier 3 】：

阿仙奴今週將宣佈 Gabriel 的加盟和奧巴美羊的續約，但巴西中堅需要度過14天隔離期後才能與新隊友會合訓練。球員新合同5年，週薪接近8萬鎊。

上個月仲傳緊馬體會物色緊代替品
但係冇follow-up新聞

達蛇

要搵好快架姐 係西甲求其執一件

所以offer 細爆 + 錢
人哋點會接受

中後衞到底留邊個

holding
柏芝
papa
細梅
計埋肥高

saliba 包皮 雷斯 常駐

馬體擺明唔想賣
佢就係搏阿狗唔會full pay RC

加埋Mari 其他都接受offer

牙狗就係搏人哋唔想下年人都冇

mari啱啱買斷唔會賣掛

Papa Mustafi 應該一定放 因為最後一年約
Holding應該都會放
Chambers傷緊 但有offer都會放

之後祖記放低50M 完

一年約咩？

50m歐根本唔係錢
高狗係咪傻架

第一場聯賽點出 就算下個禮拜買到 都仲要隔離練唔到波 起碼踢富咸個場 除左安無可能冇新人上到

啱啱Google睇到2023

睇嚟我記錯咗

祖記好似而家都窮，佢地連買拿卡都無錢

有新人

所以人地根本唔想放

Saka Auba Pepe
Willian
Xhaka Elneny
Tierney Luiz Saliba Bellerin
Martinez

上個月咪出咗聲明
話高狗幫手俾咗啲人工 & 球場債務

佢地清人仲難過我地
要直接解約

一兩星期前話我廠準備好轟50m落party到，又話同party已經傾好個人條款

諗左邪盾點出先

出番拖會唔會好d 諗緊打番343 中場中兩隻夠唔夠膽用沙+安

兩個都無人要喇

高薪又回塘

咁派對如果加盟洗唔洗隔離？

咪就係50m根本係碎銀
唔差在啦⋯⋯

叔可否不要走

我諗係想清左人先再買

有冇得分期

細爆 + 錢真係乞丐offer

無 解約金一定要full pay

以我理解個move應該只係提早還左d loan 再用低息借錢阿狗
同熱狗果招有d似 銀行高息

左邊

銀行分期還咪得

左2

所以如果因為買左Gabriel而唔夠cash比Partey既話
Edu一定要炒

阿仙奴又話要清人，咁耐都未賣到一個

如果睇完佢教我地都仲迷真係無腦

學祖解約都冇錢解

左2交比你，其他我要晒

無人對阿仙奴d垃圾有興趣

傻閪先解，佢地個啲係廢到貼錢都冇人要

祖記係直接俾晒合約餘下人工
嗰兩件冇合約咪變自由身

直接驗啦on9，等乜鬼嘢14日

如果真係簽到Gabriel, Aouar, Partey, Coutinho
今季轉會係近年最成功
同時顯示左高安基幾信任阿迪達

法例規定嚟

其實賣唔到人真係因為冇人接貨
除左我地d貨唔係好靚之外
中游都洗少左好多比以往因為武肺
得拖肥傾緊Allan Doucoure
其他暫時都係interested only

基迪拉兩年前仲踢緊德國隊

安呢
Aouar同借Coutinho一定二揀一
同埋高文應該會用Coutinho
攻中要諗多個target Aouar唔夠人爭

之前傳佢係靠Gazidis系嘅人攞料前幾年Gazidis走咗之後佢都開始收收地皮,而家Gazidis系俾人清到七七八八睇佢twitter都已經唔係最新最準

教西班牙球隊佢係得嘅
係阿記巴黎佢先柒柒下

Aouar同古應該冇乜可能了
有party 包皮 安 借c8 羊續
我已經唔反高爺爺了

點會又高天奴又牛污牛

兩個都無嘅機會仲高，反正臭燒可以溶雪

有 仲有roca佢哋都睇緊

叫返高爺爺 我迷牠的

中間個list 已經算合格有多

而家距離留到c8仲係好遠好遠

佢係西班牙咪要 係家鄉咪唔洗 好似係

Gabriel首期頂多10M
10M額外錢都冇就

達狗教波暫時睇幾好
不過佢9up一定勁好多
屌你次次搵人傾完計就洗咗腦咁

佢d interview係幾好J
尤其贏猁同鏝之後

達sir: 小子聽著，你是我廠最後一塊拼圖⋯

c8點㗎究竟
下星期就打猁啦

唔覺得佢社區盾會返到黎

跟爺爺學返嚟

傾到Xhaka肯留隊真係好撚勁
嗰陣真係反曬面出埋聲要走

如果係咁其實partey+Gabriel已經盡
C8真係要R續借 要買既話都未必有錢
更加唔好話牛蛙
除非賣到人幫補下

佢教得掂牙爆既話就真係好撚勁
拭目以待

唔得啦,可能仲係西班牙

呢個唔聽教

可能真係洗腦

#afc Per reports elsewhere, Gabriel set for Arsenal. Understand he could have got a bigger wage elsewhere - but Arteta and Edu, as a pair, convinced him Arsenal was right club for him.

That's up to Arsenal to work out. They could do medical after 2 weeks quarantine (doesn't seem most logical option). Could get a shirt and French photographer over to Gabriel, get contract agreed and announce pre-quarantine. Southampton waited with Salisu. [James Benge]

呢條廢鳩搞唔掂都冇損失

倫敦晚旗報 Simon Collings【 Tier 3 】：

有其他俱樂部給 Gabriel 開出了更高的薪水（ 里爾當地媒體 La voix du nord 的說法是曼聯 ），但阿迪達和伊度說服他相信阿仙奴才是最適合他的球隊。與阿迪達的談話似乎為他在阿仙奴的未來指明了前進的道路，並說服巴西人放棄了明年的歐冠冠軍聯賽。

清咗細爆仲可以俾個明確信息其他球員
但係而家清唔到

但係ig 仲係阿仙奴相

真，又廢態度又閪

爺爺啲真傳

埃及回歸=強援加盟

有冇坦同細梅嘅新聞J下唔賣人好難開Party

西班牙去英國都係要隔離14日

夜晚就會着返貝迪斯件衫瞓覺㗎啦

達蛇可能報咗Brian Cha啲course

留返嘅都係回憶

巴打, 依條友d分析好正多謝推介

一句到尾一定唔係純防中既定位同技術
果幾間無限錢bug既球會都唔會用50m買個純防中
組織上佢做到迎波跟住向前傳正正係我地中埸家下最需要既角色 仲有無啦啦向前插都會係一個殺著
快攻帶波推進都可能做到
Ball winning +box to box 基本上係沙卡最缺既都補哂

雪多季個信息仲明確
只要唔聽話 就算清唔到都唔好諗著有得出
唔認錯就坐到你對腳生鏽

40M就馬上放(如果我地籌緊錢買派對外既另一個中埸)

法國medical咪得

40m會唔會大諗頭咗啲

傳銷先係達蛇正職

策略可以，但如果有另一隊出手，到時就要著緊少少

有d數據幾值得參考 呢篇文都有趣 一個住里爾既阿迷對Gabriel既評價

Party季中已經想簽
但果陣 out budget
而家過咗半季平返少少
應該正式進入射程範圍

兵工廠同暗星fb啱啱先有po吹奏佢

原來改左

Revised entry requirements with travellers to France needing to self certify that they are not suffering coronavirus symptoms or have been in contact with a confirmed case within 14 days preceding travel. Revised list of other countries requiring an international travel certificate. Update on requirements for travel to French overseas territories ('Entry requirements' page)

唔洗隔離了

其實中中搵AMN + XHAKA咪得
AMN本業黎

咁搞笑

記得前幾日睇到幅漫畫，係啲衣著光鮮嘅人，同啲非法入境者一齊橫渡English channel

但隻包皮周圍走
唔知點testify冇接觸過confirmed cases

今晚psg肯打防反應該有得打

簽到人未呀
Party係我地既重中之中，其他都無感覺....

真啊 個中場最弱 唔想再睇willock

在一場塞爾維亞超級聯賽中，柏迪遜主場以5比0戰勝恩吉亞，其中日本國腳淺野拓磨個人大演帽子戲法。

佢地一定打防反啦，拜仁壓到咁前

感覺屁馬要入波了

爺爺逼害亞州人
簽完影都未見過

個個球員都好似爭住幫牙達劣鳩咁，都似係洗腦了

An in-depth analysis of new Arsenal signing Gabriel Magalhaes

後生英人 多位置 黑人 仲要留度保到後備質素
仲要papa 細爆 holding之類可能夠錢
咁點解唔set得進取少少？

想快啲賣走坦 papa holding同埋埃及

係就perfect

如果賣到40m英鎊
姐係牙叔可以單換到party
同時auoar/thiago分分鐘可以黎埋
成事後如果將來阿仙奴有咩成就,應該要幫牙叔整翻個銅像

#afc Exclusive: Understand Mikel Arteta keen to make Brentford coach and set-piece specialist Andreas Georgson part of his backroom team.

Am told talks currently at early stage.

新coach

大把人賣都未到阿叔啦
咩nelson 個d就躝去德甲啦屌

曾經既David大神， 依家d料會唔會俾人慢得太誇張

愛狗twitter followers you know唯一一個阿仙奴球員係細爆

如果唔係放上去看台
即喺玩鳩龍狗喇

40m送過去父子團聚

型撚到

岩岩有位手足中左
#afc Exclusive: Understand Mikel Arteta keen to make Brentford coach and set-piece specialist Andreas Georgson part of his backroom team.

Am told talks currently at early stage.

34歲。。。勁到

突破足球理論
愛蛇第一課----如何一場比賽被對手狂轟二十球

牙達黎左之後Xhaka都高左班波
Xhaka 而家27歲，本身硬件幾好又熱血
技術傳送都有，但硬係間唔時出下事
如果keep返復賽後水平再圍繞佢重建中場應該可以重返歐聯

教波教到塊黑板戰術佔既比例仲少過啲數學算式就知注定失敗啦

被狂轟二十球和波

我仲以為我follow得少球員，特登去check下阿狗Twitter，有70個followers you know

愛狗得6個

始終唔夠頂級 唔求d乜 到今季神軒level就夠
佢唔自爆既話係壓到場

但現實係冗員未必有人要
放到又未必籌夠錢
我都想叔留啦
Psg快買細爆
疤快買失速閃電俠(比狗)

第二課-----帶領金錢足球大炒巴塞

現代足球用科學計算

2020年仲手寫
電腦model啦

愛Daddy
細爆去團聚啦

失速閃電俠 個名不錯

只要知道initial condition
基本上計到晒所有野

第三課----如何被巴塞反cup 6-1

Brentford附加賽 就係俾Bryan入死球升唔到班

第四課-----如何帶領西維爾贏得歐霸盃

佢踢到牙達第二季水平已經心滿意足

轉行打排球？

痴撚線 勁到
這個世界上所有東西都只是一個算式
愛蛇已經搵到嬴波既萬能解

第五課-----帶領西維爾贏得西甲冠軍

第六課-----如何帶領阿仙奴一沈不起

但今季英冠失球最少

龍門犯錯

佢有幫西維爾拎西甲咩

達子未入過國家隊，遺憾

如何將全隊成長exp集中灌落龍門

佢係大家心目中既西甲冠軍

足球黎

其實要踢條沙卡都唔難
係煩在佢真係自爆得太多

屌 笑撚死

細個gel頭大個反而唔gel

pepe斬包皮頂

點解愛Sir識咁多calculus
但係教波咁廢

xhaka太多多餘動作同太慢 傳波下下都要儲氣冇first touch 又推唔到波
如果對家打高壓逼搶佢就九成嗰場會自爆 要睇牙達可唔可以幫佢改善到

邊有人手寫PDF
電腦model啦

大家唔好再jer愛狗
一陣唔買細爆點算

達蛇讚我識買人

20M太少喇掛
英人已經值你20M啦

其實得你jer愛蛇

講得好！

發現隻轟狗成日煽動其他人

笑得好天真

同艾蒙尼亞一樣咁可惜

點會
我幫佢整咗poster
導演個名喺你黎

無計個期西班牙太屈

咁你求其去Nasa/ 大學揾個數學教授就得

阿po需要廠安法

外部球會勢力滲透

又jer me

真
阿叔仲要後生

仲要咩位都踢到
我覺得3-40m唔過份

今晚撐巴黎定拜仁好

輸近柱王

勁過乜鬼party牛蛙啦屌我懷疑佢打龍仲勁過廢龍，只係無機會証明自己

我指個姿勢似打排球

準備

聽日有冇可能官宣？

佢守好d條近柱 爺爺已經攞左歐聯冠軍

99% 1個
78.25% 2個

少一隊破歐聯處都好
含淚撐基拿比了

party已經諗好點喺酋長球場慶祝入波

有佢身高又識傳波好罕見，佢仲要鐵人+戰術執行高+氣袋，如果法賓奴當初踢阿記我諗下埸仲慘

0個 99.9%
最後廿四小時

party包皮牛娃社區盾傘兵式空降

唔係我 唔關禾事

里昂在禁錮牛蛙

Both played most of their games with a senior figure alongside them (Perrin for Saliba, José Fonte for Gabriel) so Arteta will probably play David Luiz with one of the two to start with. An other option would be a back 3 of Saliba-David Luiz-Gabriel which could work really well.

做人真係講命水
佢兩個都係有個老大哥隔離逗住來踢
即刻升級

講緊Gabriel 之前未踢起 外借都係攝位頂幾場

艾蛇就躝啦好嗎

你係牙間

呢啲全部send返廠就啱架啦

我廠在禁錮牙爆

愛蛇黎救佢走未

The Times: Gabriel will earn close to 80k a week at Arsenal on a 5 year deal

6定5號

之前又話65k

80l 係euro? Not sure

希望5號 咁我件包皮波衫可以重見天日

5號仲有人著緊 應該6

抵玩過Upxxxxxxxxx

一腳申佢去拿玻里

佢諗著幾多號波衫會諗幾耐

牛娃派對笠左波衫未？

簽咗約就我廠簡比佢la廢事佢諗

一陣又要諗一星期

唔好老屈wo

俾個66號佢

今晚買咗邊隊

淨係諗第一週賽事踢唔踢
已經夠佢諗到下一週
之後38週都係會咁玩法

達蛇真係世界級
當年減人工都要黎我廠救火
如果唔係果年冇可能前三
之後一直𢭃住個中場
俾爺爺擺落第二個位照有表現
到退役嗰日 同自己老婆講 我廠直得更多
總有一日會返嚟帶領我廠奪冠
結果今季愛狗之亂下臨危受命
就算開頭唔被睇好 結果帶領我廠奪冠
達蛇 我愛你

不過 你簽人啦好嗎

冇買丫
不過想買屁馬最先發生
入球

我覺得psg贏，但想拿比win<<<<<唔知阿狗有冇拜奪冠bonus

發夢啦，個陣係去不來梅先

拿比係賣俾雲達 踢完一年再轉賣俾拜喎
點會有

我夠知啦
ff咋

捉到隻車狗扮阿迷

拜仁真係賤種狗黎

不來梅同拜仁背後有deal

佢可唔可以加快佢個判斷速度，每次令波都要望一下，修正再傳，對迫搶強嘅隊，下下想draw foul，大佬，有時球証唔吹你個下咪累全家

22碎就揾80k

全世界都知啦

雲加真喺好又唔雪鳩佢

三個一齊官宣

係咪迷愛班唐氏寶寶負皮我

開Partey未

22-year-old Lille defender Gabriel will undergo a medical with Arsenal on Tuesday, according to RMC

傳得仲早過包皮果個party去咗邊

你訓撚左幾耐? 成條中場佢傳波最快最爽手
唔識真係唔緊要 唔好衝出黎柒先得架

仲係飄馬？

巴西同鄉

一定係話「屌，我幫你洗橫手入國家隊啦」

賓福特方面的消息教練組的定位球專家 Andreas Georgson 已經離開球隊，準備加盟阿仙奴輔助阿迪達。

1998 , Arsenal win the World Cup

達仔肯定有調教過沙卡啦, 咁咪幾好, 對佢本人同隊波都係好事嚟!
仲有樓上冇講錯,
起碼達仔執教前, 沙卡踼到完全三不像,
傳波控波吓吓都要左腳控到順晒拖幾吓, 好多對手都識迫埋佢度搵食,
再加埋眼神防守, 場場都比人屌

電訊報 Sam Dean :

伊度在 Gabriel 轉會起了決定性作用，球員也跟阿迪達有交流，但是相對其他俱樂部的興趣，伊度能給球員非常不一樣的感覺，最終選擇槍手。

#afc Exclusive: Understand Mikel Arteta keen to make Brentford coach and set-piece specialist Andreas Georgson part of his backroom team.

Am told talks currently at early stage.

終於簽死球教練，開心過簽包皮

達子係識野

要幫爺爺執屎

其實講死球
愛狗條team教進攻幾勁

所以佢走左我地死球咪真係死9曬

起碼達子係識野

勁

而家嘅人腳死球都數到下糊
右邊willian auba
左邊pepe Xhaka

where is party

公道講句
爺爺隊阿狗死球入波仲多

但拿卡次次都會拎左黎射

死球仲教防守，你明白我地守角球係咩樣

Pepe 係歐霸 一場入2粒，要畀多D機會佢

Xhaka 玩遠距離

有一期愛狗永遠second ball都冇人執輸到九彩

你講真

d頭鎚仲廢過雲加末期
逼到人地大斬又點
俾你頂到都係頂返俾對面

認真
佢真係勁架
5:37嗰球印象好深刻

之後禁區頂射龜

個個著puma著到飛晒釘

宜家開角球都有野睇下 唔係下下9斬

泰仔撞射

因為有基佬喺度

vs monaco

Fully expect PSG physio Bruno Mazziotti to be announced at Arsenal after the Champions League final too, he’s another brilliant addiction to the back room staff.

日日官宣

達子的野望

達子玩緊FM咩 mode

體能教練一早就要請個啦
我地D人成日玻璃
丙朗來都變病朗

Set price coach, Brentford conceded from 1 set piece last season

Final 個下？

又係Edu愛將來

好撚大隻

達子的野望，亞仙奴！冠軍！

又真係明顯夾過晒啲走位配合

以為教守死球

Bruno Mazziotti is most well known for supporting Neymar through his rehabilitation process and helping him regain his fitness prior to the 2018 World Cup. Ornstein also suggests that Mazziotti is ‘rated highly’ by other top football players such as Ronaldo, Thiago Silva and Alexandre Pato.

就係之前報過果個

請個head返黎唔係淨係教一樣呀話屌你

呢個好野

利物浦連開界外球都有專人教

唔使屌丫

達蛇計劃

達蛇的三年計劃

一早要
爺爺後期完全冇呢啲野睇
我球迷都估到啲死球點做
對手點會俾你死球入到波呀

Napoli would like to sign a young defender and an experienced defender. Gattuso has requested Sokratis to fill the latter position. (@tuttosport)

快手

艾美麗聯賽都要踢到d 上半場留力, 下半場撳掣後追
真係失敗踢法黎

牙達+edu 好撚尾機...

真係玩fm咁簽晒啲數值20既教練

超鏝趕痢

fm 玩家arteta

係AC係咪都試過同場

Exclusive: Understand Arsene Wenger is in touched with Arsenal again for the director of football. Reporter found him enjoying a scone with devon cream (an exclusive way to have scone in London) in France, which is a proof of how he misses London.

呢d都可以叫新聞

爺爺返來攞銅像

未必同場 但識得大家

牙達

其實啲assistant coach喺FM唔高分
Stuivenberg好似都係13-16分左右
但而家長期喺達sir身邊

咪癲

steve round都好似唔高分

雲加回家吧

我作咁多次都無人理我
一作Van Yeah Yeah你地就係咁覆
究竟你哋有幾掛住佢

開波未啊

vs olympiakos

今晚包皮好似淨係打到65mins

點解

未好返 四強chur盡左
杜曹又唔早d拎走佢

呢個應該一早炒9佢

上場佢個態好差吓
帶波離哂腳
係尾段對面倦 跑得尚算快

Breaking news: One of the matchday stewards of Arsenal told us that Arteta would like to sign a young woman supporting staff to balance the morale of the team. Eva Carneiro is in consideration as forty-six is still considered to be young as mentioned by Luiz and Ainsley.

Navas好似出到

佢係咪以為 Steve Bould

不過is ok
今晚保定未必打到
kimmich又唔係快
包皮頭65mins係咁搞拜狗右邊就可

達狗女權撚

同Daddy打官司果個
球員對佢都起機

我都覺得佢好正 MILF

sorry 睇錯

包皮真係球王級決賽自己會上身有態架啦⋯⋯
講真psg今次決賽之後都唔知仲有冇機會
點都死頂上場

咪就係
steve round都炒

我覺得佢係有料

steve round負責搞球員mental side
嗰個都搞得掂
惟獨是有一條友...

Round係咪主力提升球員心理質素個個？

又要貼返Eva j圖

邊度有錢整比佢

係

Steve firmly believes that leading, coaching and inspiring both individuals and teams to create a holistic and inclusive environment is the catalyst to building a high performance winning culture.

Steve Round 係數據科學派
亦都簽咗間美國sports stat公司黎幫我廠
同埋搵咗營養師返嚟調節球員狀態
心理訓練應該係成個團隊嘅功勞

真？聽講鹹蟲泰利成日對佢起痰

49歲

MILF

泰利應該所有女都eatable

Confirmed news: Here we go. Gabriel is currently in Europe and enjoying his holiday. He did eat some meat and vegetable last week.

#AccurateNews #Factchecked #100%

竟然無人問咩叫 matchday stewards

張相幾多年前

阿9應該撐邊隊好

Monday: Aubameyang announcement.
Tuesday: Gabriel medical.
Wednesday: Gabriel announcement.

psg 有愛蛇DNA

佢啱啱結婚

真係好正

準備賣細爆過PSG
睇下我地老細隊波都好
睇埋基拿比狂入100球

撐包皮泥馬登基

條仆街食阿嫂
NTR 專家

話時話決賽有冇免費波睇

睇左拜同鈀呢2場，應該完全無得打
拜狗差唔多成隊都紅色箭咀，係睇炒幾多

vpn bt sport

上totalsportek免費睇

春日子用緊邊間vpn

拜仁整體來講宜家歐洲最佳
個態都爆燈，連過30既利雲，梅拿都打得返，痴線

人地高文都沒出

睇唔起金錢球隊
所以撐基拿比

🔴 Set-piece specialist Andreas Georgson (see @sr_collings) started at Arsenal yesterday
🔴 #AFC also appointing new analyst
🔴 Assistant GK coach Sal Bibbo exits

Backroom team @gunnerblog wrote about @TheAthleticUK in Feb continues to evolve under Arteta

呢啲就收到風

我支持自己青訓基拿比

但拜仁直情係德國聯賽選手隊喎

巴黎夠係啦

而且係你德甲情願畀佢坐大，都唔改革 50+1 制度

達蛇不停招兵買馬，等著東山再起！

幾好J

加拿大仔成條左邊打晒，右邊有基拿比，who needs 高文

真係差過以前好多 幾個鐘之前standard Simon collings人地最早exclusive

但拜仁係奸招可恥足球

嚴格來講唔算青訓
都係拎人半製成品

高文本來仲幾好，成日傷，真係慘

我都係用緊啊 10月到期唔知續唔續好

所以咪話兩邊係差唔多

Orny

小心法甲
水貨聯賽黎

亨利完全係當其他PSG球員冇到

完全唔覺拿比邊方面有係我地度”青訓”過
佢係靠自己

多咀右好鍾意玩分化

咁快買左3年

PSG 連入決賽都好無說服力⋯⋯
對手偏向歐霸級數

拜仁起碼唔會無限金錢去搶人先

Dllm係我燈
今晚打正選

達幾時請埋老友沙比 過黎教下沙加都好

補飛

個個德國佬都想入拜仁
好似香港人個個想做公務員咁

主要係我覺得拜仁係真打整體足球

巴黎無包皮 or 屁馬即刻變返歐霸質素，我地都打得贏果種。

30分鐘大炒
比我訓覺

佢都係主要食自己聯賽對手嘅製成品

人哋鈀可以無限金錢去搶其他地方嘅目標球會
唔想足球完全淪為洗錢工具....

為咗呢場波我今日瞓咗大半日

拜好似平均每場入3球定4球 好癲

越夜越有基

似拜仁大炒格
鈀唔覺應付到高壓迫搶

你廿年前咁講我會好同意

拜狗唔係金錢球隊咩
仲要專拆同league對手骨

兩舊都係屎
不過PSG係土豪D

好似係歐聯入最多波既一次，仲打少幾場因為得一回合，而且係全勝，和都無
CLS

主要因為鈀有班主無限金錢
拜仁都叫要自負營虧

可能拜仁輸反擊呢
不過屁馬d射波成日差dd

慘得過德甲班友願意畀佢拆
都唔要石油足球

阿狗內部放風比佢
轉會係雙方球會
阿狗唔會放風比佢啦,一陣又比人搶同加價

咁PSG買邊個球員係用槍指住佢迫佢去?

今晚實開大

其實點解法甲一直係五大聯賽水平較低
係咪因為法甲Commercial 做得唔夠好
唔夠多人睇同錢

有Now就直接轉去643台，冇訂都睇到

出面條友買成7k5 拜仁

Alaba +neuer 應該防到

點解既

拜狗都只係叫一舊無咁臭嘅屎咁解

唔似得我阿係清泉

咁少

法甲多唔多假波事件？

分別係巴黎一向要畀高價
拜仁甚至低價攞德甲兵

屁馬

競爭性低

PSG
拜狗用D狗招簽走基拿比

拜狗呃呃tumtum咪又係差唔多

因為廢 farmer league

得新聞台都得?

球星唔夠多

拜仁個漢尼斯日日咬ozil都有阿迷撐？

其實英超係咪得我阿啲轉會消息咁易漏出？
唔怪之得之前deal 親都高入低出

PSG最少用錢買起你

咁要你自己試下

我想尼馬攞佢先係真世三

成鳩日俾人大炒都撐拜

真 明買明賣 唔明有咩好屌

咁梗係無啦
佢地係當world cup final/semi咁覺得係大賽應該全民有櫂睇先放上去
唔似香港咁撚閪

psg岀唔到華拉提讓賽了

咁其他球會出得起轉會費同人工點都易D快手D

想尼馬同包皮登基
包皮正式做新世代球王

而家有邊隊豪門唔係金錢足球買人保成績

基拿比比錢雲達買再賣貴少少去拜

土豪足球會玩好多財技去避限制

精華撚眼見都有唔少 特別龍門好鬼

巴黎又唔出華拉堤

係
2020需要新世代球王接班

應該怕佢唔夠搶
唔知點解唔用基耶

過多幾年就到Willock Saka 呢d 爭球皇

杜曹自殺啦 433個3中場弱點就係防守果時過於集中中間
拜狗最強兩邊

Mbappe 拎完 可以黎阿挑戰英超了

拜狗2隻閘都唔見得守得到屁馬同天使

就黎天光 開波未

仲有少少傷 唔想博

最緊要係幫巴黎拎完歐冠
可以過黎阿仙奴證明自己唔係小花

華拉提好勁
Hold波控制節奏
明明佢拍住基耶個中場幾好

兩個都仆街啦

只不過我只係睇好整體性既拜仁

睇尼馬會唔會都係集中中間爆入去
驚左邊包皮多d

屌你原來燈燈池貼拜狗

咁多矮仔打呢個位，係佢打得到

代表鏝黎酋長球場456我地咪證明到

鏝唔岩踢 黎阿頂美羊個位就岩踢

我地要攞歐聯 + 英超先吸引佢來

踢完我呢邊應該天光
而家仲係凌晨4點幾

到時我地仲需要佢咩

俾佢做核心 頂薪 又點話

下年奧燒走個可以開350K 俾佢

你無理由攞一次歐聯 + 英超

緊係需要，畀機會佢做legend

美羊需要接班人

睇完call酒店 早餐

屁馬包皮一齊黎啦屌
簽咁多法甲/巴西人你估講笑

350k 應該簽唔到包皮
鏝獌車個d 要搶開個double 都得

nxxxxx就係

拜仁正選出高文，佩利錫放後備

唯一改動

唔夠快

叫爺爺出馬
我地對法國兵都仲有魅力
畀件14號過佢

有機 唔係差好多姐

Done

仆街疤撞邪

Barcelona confirm new signing Miralem Pjanic has tested positive for the coronavirus.

He will be in quarantine for 15 days and miss the start of pre-season.

If Atleti demand clause, €50m must be paid in full plus tax and heard salary request is above £200kpw. So might not be quick + suspect Arsenal will look to move players out first. But think he remains #AFC’s top target. More @TheAthleticUK @TifoFootball_: [orny]

200k 有D貴
大佬係英超證明自己先啦

中完仲勁好似係

request 開大口d

覺得settle係拿卡嗰人工差唔多

馬體本身都有開過份新約俾佢
D錢又唔係你 理得佢貴唔貴

佢馬體拎幾多？？

下體開唔到200
分分鐘150都未必得

唔係我既錢，但佢攞貴左，買其他人就唔夠

pre season only
so far 見D球員中招後好返都無影響

你估真係無錢咩 成日扮窮 要盡快上前四
吸引星級球員 應俾就要俾

加埋utt

佢係有咁嘅級數嘅 而家喺歐洲頂級球會挖人主力 呢啲錢要比啦

爺爺咁老都成日落佢面

爺爺本身就冇晒面

唔知係咪人大咗
屁馬個格好似都冇咁衰

晚晚有人幫手出火
變咗個人都和諧咗

Bt sport岩岩有廢柴Leah

賓 點看我新po

其實唔使請個milf
叫佢調過黎咪得lo

你試吓成日俾人追住黎踢

我睇美國 Sports Network

有舒米高

最緊要有我地 Alex Scott

爺爺 fifa做有冇份睇決賽

拜一向壓咁前真係好易比psg放狗

cls 欣賞樂器都盲反佢地會覺得郎朗係中國人所以彈琴垃圾

我睇嗰啲足球復仇火爆時刻既片
利記羅拔臣佔咗一段
屁馬就佔左一半

天光打歐聯

Alex scott化咗妝都幾正

我一直都好中意佢

點解中樂比人反得咁勁 中湯反而冇咁西利

想睇包皮同阿方素鬥跑

拿比有冇機會歐聯神射手

屌奶星 瞓醒都未官宣

長眠

簽返舊包皮好過啦

你比人反得勁我冇呢個問題

俾人block晒

應該係近年最好睇既決賽

熱血公民如何能反對

咁早就下定論？

有冇唔洗vpn既lin

啱啱上面有一條好似唔使VPN

三個打一個包皮

咁揚一定ban

佢次次拎波都2 3條友招呼佢

美斯落場都搞唔掂

又出coman

Flick唔敢打咁high line

拜仁都好似打得麻麻

psg 3隻小明 比我都唔敢

甘美治同佢鬥跑應該難d

給一給個波都有三隻腳差埋黎

拜仁痴撚線
俾包皮走

最慘係守完包皮仲要守尼馬

包皮咁快起腳

有無咁靚 比包皮個球

但巴黎都守唔掂

好撚勁 first time斜線咁劏落去

coman啲傳波真係好鳩

唔理coman定perisic都麻麻地

其實可以黃

Neymar差d

克羅地亞佬上場都打得麻麻哋

紐亞

拜仁大獲好多

差d

明顯啦

可能上場佩列錫太差出件跑得嘅好過

妞亞

舉手佬快撚到

巴黎守到喎

分分鐘比PSG偷到雞

紐亞坐得快

好彩迪馬個邊靜d

泥馬協防

紐亞贏經驗

勁過leno起碼10倍

psg前面3個咁勁

Emi勁d

利雲

嚇死

中柱

差啲

好緊張

轉身望都唔望就射

高文咁廢既

25基應該入左

高文果種廢

哇屌靴里拉呢下咁都比到

我廠對呢兩隊會比人炒幾多？

兩邊都好勁

咁撚勁個PSG中場，咁都反擊到

拜仁遲早輸反擊

差幾班

拜仁今場無推條防線咁上，進攻好似差好多

但太上又怕屁馬，忍者龜爆

又差少少

屌你彈彈下個反擊勁到

迪馬利亞

人地球員個人能力好高

保定傷咗67

迪馬咁Miss chance

巴黎真心勁

保定

呢d真係質素

班前獌勁左咁多

呢個sule 係咪快的？

走場

如果拿卡呢

唔係

sule速度好快ga wo

慢

保定咁快

淨係知傷多過踢

仲妹緊

傳比尼馬個下勁靚
所有中場都俾人迫但全部都可以one touch彈彈波

拜點解出膠文都唔要perisic

換5個定3個

Fifa好撚慢

以前我地都係，唉

拜啲後防唔夠巴黎快
已經alaba又davies

德國中堅傳統

社區盾

咁我地牙梅有喜感好多

基拿踢得幾好 上親都有

之前係咪話psg想比比鳥
Kehrer好勁wor

Davies都人爆到

上次個frd問我拿卡點解次次喺禁區入面都要扭兩野先射

Coman成個伊和比咁

叫牠吃屎吧

全部返曬去守

Süle runs like Quicksilver, with Kingsley Coman the only player at Bayern who can match his top speed of 21.6 miles per hour.

迪馬仲咁fit

叫拿卡?

岩岩通渠靚到

Psg似第一球喎

但佢今日未到match fitness

拿卡是神

隻davies d 1v1 防守差 出嚟了
因為佢正職left wing

呢場好睇到 希望2隊唔好派膠

navas

連燈吹奏既左閘

太易出腳

利雲勁到癲，咁都中

Saka tie仔屌打

施華唔好傷啊

利雲真係有d 放虎歸山 兩個機會

我覺得進攻真係幾勁既

大獲 大佬傷

尼馬 迪馬兩球open chance算唔算

Psg班人下下一拎波就轉到身去好癲

davis 勁過saka好多吓wa

啱啱發現歐聯四強四隊都係早收咧嘅球隊 體能嚟講係咪有關係

psg都係有波傳比包皮反擊就得

PSG個右閘打得唔錯

進攻係 防守我覺得未必

又大隻又快

啱啱高文嗰球

成個身形都好靚

速度力量都贏saka 但係技術上可能saka好啲

如果車入到silva就屈

davis 19歲...

咁都無牌

有你 驚乜

睇睇下死link

35歲黎踢英超
會唔會好似列叔咁

PSG班人睇落好細粒
點解D頂波可以跳到咁高

中堅應該好過閘既

Psg如果前鋒有基佬然後又停到波
贏咗了

佢地有個人帶住4大中堅應該唔錯

馬昆奴斯個頭好勁

同利雲爭頂

高列斯卡今場無左影

尼馬好撚勁

仲要贏

迪馬

屌你psg 唔識前場逼搶

幾好睇

真係非常高水平

尼馬比人搓馬騮

拜9 引攻

拿比高文靜到

真心借到t silva
轟一定爭冠level

包皮

忍者龜

梅拿d攝位都幾

gnabry勁到

Herrera好勁wor

射中間

包皮咁浪費

射咁正

Mbappe 條傻仔

泰亞高勁到癲

拿卡都入啦屌

拿子既話應該入左

psg前面3隻

啱啱個球係咪應該十二碼

好彩當年簽唔到包皮

包皮
呢球好阿仙奴

屁馬俾人救到
Mbappe 搞笑
迪馬利亞 炒高

好睇過上年決賽

2個龍都好撚勁

應該la，成個拉低

hi一hi就跌

應該要俾十二碼啦
食晒位出手拉膊頭

可以有權俾 可以唔俾

插插地

有一陣FIFA scripting既味道

紐亞救屁馬個野

d decision making 好冷靜好恰當

上年熱刺完全唔係利個班波

呢場波好高水準拜仁勁到PK

迪馬右腳係weak foot?

但似插水多啵

VAR 都唔睇...就無機啦

睇左

巴黎仲入肉 一下尼馬一下包皮

上年前年都唔多好睇

杜曹 放條中場同你搶 做得岩

勁過喺獌個陣好多

生蟲啦on9

呢啲獌先會有

打得謹慎但又攻得入肉

英國d戲院開得返

有動作啦 搭住人地膊頭

Hi左下冇力

高文都有拉手

個動作唔大

前年變左笑話，冇哂決賽feel

屌 人地後防猜波幾撚定
一見到後場猜波就諗起阿狗防線傳唔夠幾野就比人逼撚走

今場好睇PSG 啲人比人逼都猜到

但搭條友自己仆低左先 我覺得早幾秒跌可能有嘅
同埋好似睇左var唔俾？

好睇過上兩年好多
希望有互射12碼睇埋

比天使嗰球同比包皮return pass
呢d唔係訓練練到
靚到癲

差幾班
班友可以控定推生個波再俾

不要再說了

爺爺個mon終於清返

拜仁勁到係一搶返嗰波可以即刻組織攻勢 仲要一兩腳就可以入禁區 舊年利物浦都無咁勁

係 check左冇比
fair啦
高文太易跌

Yeah Yeah

甘巴比 頭先有球 癲到扭過梅拿

爺爺都話岩岩個球係penalty

爺爺有錢換cam

爺爺唔識用zoom
影住自己心口

所以人地歐聯決賽

又有爺爺

你幾耐冇睇波？

老花

包皮同迪馬搞到拜狗側擊廢左一半

睇咗冇問題唔洗討論咪唔show出來 唔一定要吹停重播先叫有睇 好似足總廢龍果下手球爭議咁

包皮收左錢
踢巴黎都仲要打假波正咸家橙

走場狗一定推橫勁ban送番俾人

你確定fa cup決賽猜得定？

爺爺成日俾拜狗高層撚都不計前嫌仗義執言

笑9爺爺

對面唔逼咪猜得定囉

條死老野比人寫完( SL 人 UT ) 仲要幫人含

好想尼馬用呢場波證明自己

有冇人覺得而家講緊嘢嗰把聲好似基奧特

你確定對鏝轟搓得唔定？
細梅果下囉 我地一定同兩隊差幾班波架喇防線搓波
講到唔夠幾野

麥巴比拒絕爺爺 懷恨在心啊

公道 手有動作 高文又跌得及時
比左都唔會有爭議

牙狗同依場波d人唔同級數

?????

同少少似ozil

四強蒙到

點解我地唔簽C華

仲唔夠老條後防？

淨係有影古烈治.....

邊條link有爺爺

C華勁過雷欺

無雷斯就話要諗姐

包皮係咪收左錢

bein sports 岩岩先出糧夠錢換新鏡頭

但你睇到有佢係到個心定好多

now 側邊個mon

證明自己係廢

大家口裡說不 其實都係掛住爺爺

我買咗光纖畀條廢老

係佢隔離個兩個仆街射唔撚入

講波算啦

我地砌緊未來隊

爺爺做fifa都冇得現場睇
要睇電視

屁馬頭先有球一個引左四五條友追住佢

都係停唔到佢

已經廢左半場

好勁喎 無人搶到佢個波

我地有新vvd

咁老中肺炎好易死

如果比比有尼馬8成都丁死

邊度廢

no long pass

有就唔到你買la

35歲呢啲年紀隨時極速回塘 仲要打英超

一聽到新XXX XXX二世 都諗到奶野多

爺爺而家住邊

尼馬8成勁撚到傻喇喎

咁多人喺王子球場睇好易中招

爺爺費事答佢

英超咁踢會俾人踢死

now cut鳩左爺爺講野